請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守（尤其受傷手足）
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷
現正有手足運物資到現場

————————————————
因朋友冇連登AC，所以代為廣傳
發起人為外國文宣小組，內有前英國領事職員提供一手資訊
雖然本人為P牌，但希望巴絲們幫幫手推，感謝！！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

推

美領情況如何?

傷者六十有多啦

pish

Tui

人地落街抗暴你乜事都冇就去拎庇護

sorry 唔記得拉 呢一刻幫左手足先

真係需要人道支援

Push

推啊屌